發現影視台高質左好多

可能頭幾日未有咁多野講
但熄登個邊個影視台真係唔撚敢上
一堆小學雞係咁標題劇透
都唔明個班人咩心態
建議呢邊admin要幫手ban晒d標題劇透狗
非常同意
同意

蘋果用戶 高質d 好似係

馬德鐘有冇過黎

巴打唔知有an版呀 ？

有都係要isp
免費郵箱果班註冊到 影視台又變番以前咁

標題劇透死全家

建議標題劇透 admin即bam

其實唔關事，係呢排無咩好戲可以劇透啫

但係真係唔好屌tvb d推到完場post

你要比人自由討論

冰鎮房嚇

呢套睇左
要等谷阿莫剪到變笑片

當住係先啦
起碼可以開心一排

其實過得黎呢到都係高質user
無分an定ip用戶

對唔住
係我太天真了##fatc

但無咩講電影既post